而家咪第二次沙士囉，話當年買樓就發左班人準備好掃貨未

你唔係唔買呀

唔會啦。無地上樓需求又大，無野可以令樓價跌。

樓價跌? 邊撚到跌